抗爭係會傳染㗎

黎巴嫩： 政府無能
白俄羅斯： 操控選舉
泰國： 軍人統治

白俄35+

香港三樣齊哂

點止3樣

萬年總統
35+, 無用㗎

香港: 中共納粹

仲有上年加泰同俄羅斯…

其實係,
所以點解支那要壓得咁勁
因為真係會影響到其他人有樣學樣
佢地最驚係呢樣野

只係估唔到近GE無受影響遠GE就受哂

仲有香港

中共d盟友收哂皮咁濟

仲有智利 法國 美國

香港人︰佢地梗係易啦, 香港要打嘅係全球最大邪惡集團, 勇武冇用

中共得D第三世界盟友咋, 你指邊個盟友？

第三世界都算喇，香港第三世界都不如

歐盟：制裁中國冇用，不過即時制裁白羅斯

香港 : 一國兩制

販登仔︰香港政治環境同外國唔同冇得比

重有咪？

香港人:我地一出世就已經被選擇Extra Hard Mode

唯獨係某d 垃圾民族俾人當螞蟻都冇所謂

歐盟好少和白俄做生意
對老共就當然即跪喇

D血係粉紅色的民族？

你97後出生

追求自由平等係會傳染就真

2019年選舉
成個國會110席都係親政府既獨立候選人

白俄邊有言論自由的蘋果日報出版

香港2021 年都會一樣

追求民主係每個人天生都有, 唔係傳染得返來的

獨裁都會傳染

天賦人權

人權 自由 民主
缺一不可

（持續關注）毋忘中共生化武器 種子包裹呢單野！

大陸喱係話多餘㗎

香港以北D人係唔需要㗎

好快健康碼就會上場
到時連出屋門都受限制同監視
到時佢地就會知自由係幾咁可貴

因為大陸監控得好勁 佢哋只會睇到美心被人破壞，但睇唔到PoPo亂打人，睇唔到和平遊行畫面

blm嗰班都係

事實上 我覺得係一個人類進化必經階段 有左物質享受之後就一定係精神上嘅追求

中共係維穩方面係專家

你要返學讀吓書喇

想返都冇得返了

上網自學都得

中共真係世界第一邪惡軸心，世界毒瘤

香港人走到呢步真係唔話得繼續
追求自由民主人權！普世價值！

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

印尼/智利
好多國家都有

希望佢哋事成之後，都會記得我哋，並且幫返手啦

其實加泰最後點

好似俾武肺搞沉左，無晒聲氣

尊重返 係白羅斯

當所有國家既抗爭者都光復成功
香港依然係萬劫不復

Tony_Stark #92299
引戰撚五毛
大家快block
佢講2句引戰 想spin走重點
大家唔洗曬時間勞氣打字覆佢

民粹主義抬頭

白羅斯

最大原因：中共霸佔

係嘅係嘅, 下次講啲販民鍾意聽嘅嘢囉, 唔好block我呀

請大家投票
[連登公投]你同意臨立會拒絕留任(總辭)利多於弊嗎?

係勇氣會感染

講真上面嗰三個國家都係三樣齊晒

全球fight for freedom
其實我一開頭諗住嘅係
反共嘅中國人都一齊推翻共產黨
(非被無自己思維支那仔)

當然依家都未有呢個機會
但反而令全球人都見識咩係極權 暴政
香港人真係抗爭教科書黎
襯依家國際射住香港
希望盡可能消耗到支那勢力

資訊流通同教育嘅重要性

聽某d連登仔講，加泰唔講得，係咪想輸

香港有好大嘅仿效作用 人地會望到如果好似香港咁平息 經濟同國際關係係好撚大獲

幾時傳入鄰國

香港嗰啲咁冇紀律
會唔會太侮辱「軍人」？

泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
唔服就做民調

全部都係抄香港

香港人買報紙抗爭接受萬年議會委任